https://programmer-seva.tistory.com/79


# 생성자 
: 주로 멤버 변수에 대한 값들을 매개변수로 받아서 인스턴스가 새로 생성될 때 멤버 변수 값들을 초기화하는 역할을 한다.
: 인스턴스가 생성됨과 동시에 멤버변수의 값을 지정하고 인스턴스를 초기화하는 역할을 한다.
: new 연산자와 같이 사용되어 클래스로부터 객체를 생성할 때 호출되어 객체의 초기화를 담당
: 인스턴스 생성시 수행해야할 작업을 위해 사용한다.
: new 연산자에 의해 생성자가 성공적으로 실행되면 힙 영역에 객체가 생성되고 객체의 주소가 return 된다.
  return 된 객체의 주소는 클래스 타입 변수에 저장되어 객체에 접근할 때 이용된다.
- 생성자의 이름은 클래스의 이름과 같아야 한다.
- 생성자는 리턴 값이 없다.
- 생성자도 오버로딩이 가능하므로 하나의 클래스에 여러 개의 생성자가 있을 수 있다.
- 생성자도 매서드이기 때문에 리턴값이 없다는 의미의 void를 적어야하지만, 모든 생성자가 리턴값이 없으므로 void를 생략!

    public class Person{ // 원래 class 내부에도 생성자 선언이 있어야 하는 데, default로 대체할 수 있다.
        생략
        public void Person(){
            Person Woman = new Person(); // 생성자
                생략
            System.out.println(Woman);
        }
    }
연산자 new에 의해서 heap 메모리에 Person 클래스의 인스턴스 Woman이 생성된다.
연산자 Person() 가 호출되어 수행된다.
연산자 new 의 결과로, 생성된 Person 인스턴스의 주소가 반환되어 참조변수 Woman 에 저장된다.

    System.out.println(Woman); //chapter5.test.Woman@2ff4acd0

1. 기본 생성자
: 모든 클래스는 생성자가 반드시 존재하며, 하나 이상 존재할 수 있다.
: 클래스 내부에 생성자 선언을 생략했다면 컴파일러는 기본 생성자를 코드에 자동으로 추가시킨다
: 컴파일러가 자동으로 추가해주는 기본 생성자 Person() {} 가 존재한다.
: 컴파일러가 자동으로 기본 생성자를 추가해주는 경우는 클래스에 정의된 생성자가 하나도 없을 때 뿐이다.
: 생성자가 하나라도 있다며니 컴파일러는 기본 생성자를 추가하지 않는다.

2. 매개 변수가 있는 생성자
: 생성자는 메소드와 비슷한 형태이나 리턴 타입이 없고 클래스 이름과 동일해야 한다.
: 생성자도 매소드처럼 매개변수를 선언하여 호출 시 값을 넘겨받아 인스턴스의 초기화에 사용할 수 있다.
: 인스턴스마다 각기 다른 값으로 초기화되어야 하는 경우가 많기 때문에 매개변수를 사용한 초기화는 매우 유용.

# this  : 객체 자기 자신의 참조 주소 값을 가지고 있다.
        : 필드와 동일한 이름을 갖는 매개변수를 사용할 수 있다.

3. 생성자 오버로딩
: 클래스에 생성자가 두 개 이상 제공되는 경우를 생성자 오버로드라고 말한다.
: 필요에 따라 매개변수가 다른 생성자를 여러 개 만들 수 있다.
: 클래스에 생성자를 여러 개 제공하면 이 클래스를 사용하는 코드에서는 원하는 생성자를 선택해 사용가능하다.
: 외부의 다양한 데이터를 잉요해 객체를 초기화하려면 생성자도 다양해져야한다.
>> 생성자 오버로딩을 통해 맥변수를 달리하여 생성자를 여러 개 선언하여 다양화 할 수 있다

4. 생성자에서 다른 생성자 호출
5. 생성자를 잉요한 인스턴스 복사 